安裝絞車可以花一點時間，你通常需要一個特定的托架到你的亞視，但這並不那麼困難。 六種方法讓你的亞地形車更堅固泰勒·菲里爾/戶外生活|020年9月17日|大眾科學 
 這個國家目前幾乎沒有什麼問題，只有五個。 時間線:特朗普淡化冠狀病毒威脅的124次|Aaron Blake, JM Rieger | 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 一個多月前，十大聯盟成為第一個推遲賽季的主要聯盟。 特朗普在疫苗問題上反駁疾控中心主任; 拜登說美國人不應該相信特朗普，科爾比·伊科維茨，菲莉西亞·桑莫茲，約翰·瓦格納，2020年9月16日，華盛頓郵報 
 後來，耶魯大學和皮尤研究中心的一名研究人員進行了單獨的測試，也幾乎沒有發現支持這一說法的證據。 如果選民在民意調查中對特朗普表示支持持謹慎態度，為什麼他的表現會超過共和黨參議員候選人? 2020年9月16日|華盛頓郵報 
 另外，TripAction的首席執行長說，商務旅行最近略有回升，但自2月份以來仍下降了約80%，而3月份下降了90%。 企業如何為美國大選結果做準備|Alan Murray | 2020年9月16日|財富 
 但巴比倫要求我們做得更多一點:它希望我們能感同感。 《巴比倫》評論:喜歡開槍的警察的愚蠢生活|Melissa Leon | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 每個人都被困在電梯裡，脾氣有點暴躁。 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 來個小阿比讓和小西莫的嬰兒劇怎麼樣? 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 我對他對我提出的有關他的商業活動的問題如此友好的回答感到有點困惑。 我試圖警告你關於骯髒的億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野獸 
 斯卡利斯簡短地說了幾句話，只是說家鄉的人最瞭解他。 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代價|傑森·貝里| 2015年1月7日|每日野獸 
 這是最奇特的，當他那樣演奏時，他的臉上就會出現最迷人的小表情。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 不到十分鐘，宿營地就被打破了，我們的小部隊開始前進了。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 一個四歲的小男孩看到一隻死狗被從池塘裡撈出來，感到非常悲傷。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 斜眼可以向外看，但是板條緊緊地挨在一起，就像雞籠裡的板條一樣，小豬出不去。 滑稽豬斜眼|理查德·巴納姆 
 我們必須承認，新法律對緩解這種情況幾乎沒有或根本沒有作用。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips